有冇人部iphone個home button有delay?

今朝發現有呢個問題
禁兩下 delay成零點幾秒先彈岀
有冇人都係咁?
P.s.8 plus

係咪accessibility set 左野啊？

冇 你個野壞左

Beta試過 重裝一次就冇咗

係手動入密碼解鎖會lag 一兩秒

我係8+

有個功能係delay 等啲殘疾人可以慢慢click

我用緊xs你搵有有無個係home button 嘅setting